香港勇武之詩12字

社區從來都由人民組建成的😳
政權亦由人民行動體現出來☺️
惡權貪腐從來是小部分人渣😡
雖掌握大量資源卻不得民心😤
過去我們慵懶政權奉送港共😓
今天我們餘下少量時間挽救👼
唯靠每份微小力量團結協作👨‍👩‍👧‍👦
不分不割席不督灰不撤不散👥
各盡所能對準港共惡權大錫😘
二十萬勇武精英足以剷狗察👮
二百萬公民以經濟懲奸賞善👩‍🚒
杯割中資紅底商家使其敗走💀
不忘扶弱助幼重建香港價值🤑
共狗陰招以其人之道治其身🤡
光復香港時代革命終將成事👷

自推